係你既始終係你既

唔係你既點都唔會係你既
點解呢句野可以咁俗？